就留案底，好驚

俾人點佐幾年無報到税，今年那那聲報返。
驚俾税局抽返前幾年，聽人講會坐監有案底。
自首俾返都要坐，無得救
每日等死中，點算

點解可以幾年無報

現金出糧？無追即係無事。

俾人老點

冇報稅佢會出信追你
再唔理會直接同你公司講之後係糧度扣架喎
所以得出既結論係一係你吹水 一係你依幾年既收入低到唔洗交稅

留案底姐
大把人有案底啦

唔係殺人放火

講清楚D啦
老點?一早知風險啦

唔知你漏交左幾多年
佢會出信追你, 計番條數叫你交番(多數都計多)
計多左你仲可以打去稅務主任傾
最尾交番就得, 無手尾

下世睇路,判終生

物業税，地產佬同我老母講話未供完唔撚洗交
我老母同我講，我話噤正，無報
屌，原來唔撚係，拿拿聲報返
依家好撚驚，啱啱溝佐條女未屌，自己係處，驚條女知我要坐飛佐我，點算

屌完先去坐

屌, 呢D你報返咪即係送錢比政府.

下年先開始報, 驚閪咩, 最多咪錢.

我驚坐監呀，唔報犯法呀
最衰我讀書少

無事啦, 你解釋到, 息到唔會罰, 不過要賠足前幾年欠款
利申: 身邊有人試過

假膠po 拉